我的做法是，给所有数减去目标值，然后进行一个sort，sort的比较函数比较他们的绝对值，然后再对vector进行resize，保留前k个数字，最后全部加上目标值，再进行一次普通的sort

当然这种是为了省事的做法，事实上比较好的做法是利用原题给出的有序特征（实际上是我第一次没看到有序）。

因为有序的话，可以通过二分找到刚好比目标值大的元素，然后往两边扩展就好了，这是O(logN+K)的复杂度，比我的O(NlogN)要好上太多了。
